TVB股價急跌逾8% 創28年新低

【更新股價】電視廣播（511，TVB）股價急跌8.6%，收報7.22元，為自1992年新低，市值跌至31.89億元。至於昔日對手香港電視（1137），現升8.2%報11.1元，市值為101.14億元，為電視廣播的2倍有多。

有不願具名的股評人指出，近期TVB股價下滑，可能與早前公佈半年業績中，網購生意未如預期，加上公司架構臃腫，本業未見曙光有關，令股價不斷下跌。

TVB股價創自1992年新低。
TVB股價創自1992年新低。
TVB早前公佈，截至6月底止半年虧損2.93億元，去年同期盈利為2.13億元，收入按年跌37.6%至12.26億元，每股虧損0.67元；Big Big Shop上半年沒有公佈交易金額，僅公佈所屬大台網業務溢利為3,000萬元，該股評人說：「市場覺得網購未做到規模經濟，明顯唔收貨」。即使是近日疫情放緩，首先受惠的都是餐飲等非電視台主要廣告客戶，對TVB收入刺激有限。

該股評人指，近年美國開始興起「cut wire」，即放棄傳統定時收看節目，「好似YouTube咁，鍾意幾時睇都得」，在香港亦成為大勢所趨，對TVB的業務有較大衝擊，加上旗下藝員眾多，架構臃腫，成本難以下降。

TVB上月與優酷達成戰略合作，雖指雙方合作會分成影視、綜藝、藝人、電子商貿、串流媒體平台等五大方向，合作主要收入仍以劇集賣埠到中國為主，「一套劇集都係幾百萬收入，對TVB啲嚟講只係杯水車薪。」他指早前已取消派中期息，未來有取消派末期息陰霾，現階段股價難以估底。

TVB預期於香港的廣告相關業務前景依然充滿挑戰，但有信心線上線下平台服務方案吸引大灣區等地廣告商，料下半年逐步恢復持審慎樂觀態度。

徐敬未坐暖位置 股價即下跌
另外，經半年時間，上月通訊事務管理局批准無綫就涉及Young Lion Holdings Limited（YLH）的股份轉讓而提出的股權結構變動申請。徐敬將成最終表決控權人。徐敬指，很高興交易獲批，現在開始處理股權交易和轉名的手續。

公開資料顯示其為一名工程師，專業為建築設備工程、電機工程，曾於2000年至2004的工程師註冊管理局主席兼香港工程師學會執委會觀察員。本報曾致多位工程師學會

相關人士查問其背景，大部份回覆指不認識他，或是已經多年來沒有聯絡，顯示其在業界並不活躍。

[抵制有效]TVB民間團隊個TG比人搞

Telegarm:
Telegram公海:
facebook : sayno4cctvb

中國或是最大贏家

叫班女藝人出黎做增加收入啦

覺得開心既，希望都幫下手tvb戰線

呃鬼食豆腐咩
tvb點會收皮
中共咁撚多錢
就算中共唔救
港共都救啦
就算港共唔救
拜燈上任後救完中共會順手救埋TVB架啦
等多陣啦

該股評人說：「市場覺得網購未做到規模經濟，明顯唔收貨」。
HKTV Mall：Am I joke to you？

報警, 又令人輸錢

有時真係忍唔住笑

Fake news, the ENEMY OF THE PEOPLE!

又邊撚個操控股價仲要洗黑錢

敝司現採取技術性調整措施，股東毋須恐慌

走返亞視條舊路, 好行夾唔送

仲未執

肯定有人惡意沽空

準備國有化

距離入土為安又踏出咗一大步啦。想送佢一程嘅，記得要做任務呀。

平時樣樣嘢都瀨佔中呀示威影響呀
呢D又忽然唔關佔中事

邊個大手放咁屌
用國安捉鳩d 偽藍

抵撚死，又要出動lo哥張圖，蝕撚死你呀，仲揸佢股d人

繼續等佢無廣告收入

亞視2.0

後生女吹兩咀

我見OK都轉玩foodpanda，睇怕

做伸手黨
有無巴打分享下tvb任務po

公營企業唔會有效率

推

多謝各位追擊中央台巴絲

好彩hktv彈弓手唔再申請電視牌，否則一樣要損手爛腳，時代巨輪係開始唔睇電視，要睇就睇netflix同youtube

多謝tvb戰線手足

不嬲都有啦

市值一定有作大
另外中共高層一定用盡辦法去食夾棍
CCTVB好有可能只剩空殼

陣間又比死黑警查

係咪又要搵樂小姐

係咪有人沽空賺取暴利毒品調查科出動未

你覺得冇咩？

狗狗睇電視睇上腦

乜鳩都沽空

學海洋公園同因航咁 問政府攞錢 邊有得輸

收到風tvb全個台都深黃員工

風水輪流轉

拿，當日班傻西黃絲係咁扔錢買壹仔股票當支持，而家係時候俾大家睇下藍屍嘅團結力喇

仆你個街....tvb黎嘅？

【抵制 TVB戰線】
Follow 抵制TVB戰線，每日派嬲，對方廣告費就億億聲咁跌！

【TVB廣告商詳細名單】

記唔記得76 TREE GUN串9 HKTV市值低學人做電視

垃圾cctvb

驚俾人話惡意唱淡 操控股價
所以不具名

仲未執笠

唔知有冇機會見證TVB收皮

冇

戰線仲係唔夠人

執畢左佢啦

G持

又係有人操作股價？

毒品調查科幾時介入調查？

我要佢執笠

多謝司馬仔！

可喜可賀

執柒左佢啦

太少了

毒品調查科使唔使查吓大跌嘅原因

你個facebook有無打錯

一齊put佢老母

有消息人仕指cctvb 股價大跌係有班大鱷响暗地裡玩財技，大手沽出從中獲利！
唔得，要揾反黑組查查佢先！！

多謝sayno2tvb同sayno4tvb啦

武漢肺炎搞到多左人係屋企
點知收視都唔升
我真係恭喜你呀

講緊tbb 個迫迫shop 下嘛

一邊做mission追擊tvb 一邊沽空賺錢都幾爽

佢講緊tvb個網購喎

TVB戰線 繼續進攻

好興奮

tvb唔係話好多人支持架咩
唔係話由得黃絲杯葛 少你一個唔少咩

喂tvb嚟嘅！執柒咗佢啦

做得好

好波

邏輯問題： 大灣區等地廣告商（即大陸品牌），佢香港無業務，市場喺大灣區，點解要喺TVB落廣告？ 而唔係南方衛視，珠江頻道落？

李寶安演奏既「大灣區」只係概念，人云亦云

做日任

仲有班人話TVB戰線冇用 明明真係可以阻到廣告商落廣告

跌過8% , 太撚少喇, 仍需努力

抵撚死lalala

但坦白講，唔做標題黨係吸引唔到人做任，但做標題黨，又有少數人屌我地

正常啦，搵阿茂買bigbig shop嘅垃圾咩

繼續加油～

真係多謝689當年無比個牌wiki

一定係啦
壓到個價有咁低得咁低
然後被愛國者收購
100%變央視

低賤藍屍去TB
高等唔睇TVB
黃絲又唔睇唔買
都唔知佢咩定位

TVB步亞視後塵就好笑囉
肯定好多人入去賀佢

係咪有人惡意沽空呀
邊個有份賣就拉晒佢地

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

做成人台算啦，叫班女藝人出嚟做，趁住未變人老珠黃

Big big shop hard sell到咁都冇人買

識個婆婆輸左成百萬
係咪應該報警

唔知

綁手綁腳既人邊會做倒好既嘢出嚟。

大台越打壓，我哋就越大聲

【抵制 TVB戰線】
Follow 抵制TVB戰線，每日派嬲，對方廣告費就億億聲咁跌！

【TVB廣告商詳細名單】

供股成話買得

快啲執柒左佢啦

唔係國企支那唔會救架
就算救會等到谷底 然後將D股份賣曬俾國企
咁先會救

TVBitch 出黎做雞

湯洛文個 post幾好 堅有J圖 連登仔J完又會幫手做任務

你條撚樣都有資格話人操控股價？

跌到零啦要

邊個唔買cctvb股票就係造市、詐騙，全部拉去坐監

永恒

幾時搵狗拉晒有份沽既人？

咩人仲會持有TVB股份咁長情

恭喜

唔好俾佢停

TVB黃架
藍絲齊心抵制

唔會架 我地藍絲日日睇cctvb架

Big Big Shop真係連HKTVmall 車尾燈都睇唔到，同一件貨同一個價錢，訂單數量可以差4-5倍。

利申：分別同兩間公司合作過

傻嘅，梗係全部錢入自己袋啦。高層係間中有啲免費餐食

宜個昨日既任務PO，想做任務就快d join返佢地個channel啦

多謝狙擊手足

奶共既公司都要註定收皮

快啲嚟big dick channel 買蟹貨啦

TVB 唔係話要發展支那大灣區業務咩
一人一蚊，都十幾億啦

跌咁少

點解股評人都唔願出名？

希望有生之年可以見到呢間公司清盤

返大灣區做囉，讓返個位出嚟

282又贏，連登神股

Ya

亞視永恆都吊左十幾年命
Tvb 爛船都有三斤釘
連登仔死晒人地都未執啦

好彩維基無攪電視 去咗攪網購 殺出條血路

你一去片即刻俾大灣區播蔡瀾嘆世界

夕陽行業

究竟呢間垃圾幾時先收皮

因住TVB告佢，叫狗隻拉佢。
叫人杯葛TVB廣告商都照拉呀～

報警，有人沽空

push

如果問CCTVB嘅財演點睇511 會點答？

召喚毒品調查科

抵啦

大把慣性收視
D廣告多到唔知點播
廣告部一亂、就索性唔播
其實根本無外人唸得咁差

想幫襯邊個?我想幫襯呢兩個:

沉默的藍屍毫無經濟貢獻

香港人仲點會睇tvb呀 成年無睇呀！ 要睇睇viu 再唔係netflix

報警啦屌你老母

高海寧真係忙到不得了

去返1984 年股價先算啦

一台獨大 根本唔驚

改名叫支那台咪算囉

啱呀係鬼國唱淡都拉得㗎

連登仔買起佢做股東

仍需努力跌

見到個名都唔開胃咩bigbig club

當紅141 D客都排隊去屌

個名臭撚晒㗎啦

Push

ATV都未收皮啦

高ling上位咁快肯定接唔少大客仔

解釋下點解當年唔救atv?

好似hsbc咁準備溝貨

利申：愛國愛黨

因為亞視醫返都嘥藥費，
當年有人問誠哥有冇興趣買亞視，誠哥話:

誠哥都睇死亞視冇得救。

開源節流!

毛孔level高清:

又嚟永恒無限 loop
原來係講 cctvb

應該會變全黨企

唔係講笑，分分鐘又用集體回憶拎錢

WFH半年但少人睇TVB?

推 涉煽惑他人破壞電視台設備 警拘25歲TVB員工 - 分享自 LIHKG 討論區

屌，班藍屍做咩唔支持cctvb?

你還有黨啊

炒左樂小姐未

CCTVB fake news

唔靠共狗日日科水賣廣告就應該一早執柒左

13年開始已經「因管理不善」而致股價下跌

星美債

正股驚閪

執柒佢啦

有一日 HKTVmall 會做埋港版 Netflix 睇住黎

救都要有用先得
間公司本業唔做好
其他嘢見人地做又伸隻腳落去
以為見到個trend好叻
但明明乜都唔識又落後人勁多
淨係諗住以前輝煌歷史咪自己變埋歷史
快啲執左佢咪再播垃圾污染人

大家努力，目標係執笠

睇Netflix都唔夠時間